## ELK-app

Это простое приложение на ELK стеке, которое записывает логи событий веб-сервера и анализирует их с помощью Elasticsearch, Logstash и Kibana.

## Установка

Перед запуском приложения убедитесь, что у Вас установлены Docker и Docker-compose

1. Клонируйте репозиторий:
```
git clone https://gitlab.com/KurochkinD/elastic.git
```

2. Запустите приложение с помощью docker-compose:
```
docker-compose up
```

3. После запуска приложения откройте браузер и перейдите на страницу 

```
http://localhost:5601
```
Вы увидите веб-интерфейс Kibana.

## Использование


1. Откройте веб-страницу приложения в браузере:
```
http://localhost:5000/
```

2. Выполните несколько действий на веб-странице, чтобы сгенерировать логи событий.

3. Чтобы просмотреть логи событий, перейдите на страницу Kibana в браузере.

4. В Kibana выберите пункт меню "Discover", чтобы просмотреть доступные логи событий. Вы можете фильтровать логи по различным параметрам, таким как время, уровень ошибки и др.
